朦著耳朵 那裡那天不再聽到在呼號的人

朦著耳朵 那裡那天不再聽到在呼號的人

Beyond

長城
作詞：劉卓輝
作曲：黃家駒

遙遠的東方 遼闊的邊疆 還有遠古的破牆
前世的滄桑 後世的風光 萬里千山牢牢接壤
圍著老去的國度 圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月 圍著慾望與理想
迷信的村莊 神秘的中央 還有昨天的戰場
皇帝的新衣 熱血的纓槍 誰卻甘心流連塞上

圍著老去的國度 圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月 圍著慾望與理想(叫嚷)

朦著耳朵 那裡那天不再聽到在呼號的人(像呼號神)
WOO AH WOO AH AH AH 朦著眼睛
再見往昔景仰的那樣一道疤痕
WOO AH WOO AH AH AH 留在地殼頭上
無冕的身軀 忘我的思想 還有顯赫的破牆
誰也衝不開 誰也拋不低 誰要一生流離浪蕩

如黃家駒當年冇死，今日肯定係個大中華膠
唔明點解會有人ff佢會帶領人抗爭
唱今天我唱到懵左

在下孤陋寡聞
呢首歌唔係諷刺中國咩

長城 - Beyond (2009)

但肯定佢唔會為錢奶共出賣香港人

今晚

今天我

長城要黎諷剌中國嫁喎